唔睇政見，其實李梓敬都ok令仔

講真10分都有8.5分
青靚白淨外表都幾陽光
都叫有少少氣質
屌打大部分連登仔

拉

同鼎鼎差唔多

其實成個package都ok
只係敗喺佢係藍絲

你p牌仔學咩人拉

捧殺

仲要外國留過學
如果我係呀叔呀嬸都buy佢啦

容海恩都幾令女

我鍾意鄭松泰多d

依個真 我個外國教授話周庭肯洗頭都會多啲人subscribe

唔睇眼耳口鼻，其實八両金都ok令仔

你係咪未見過男人

其實牙敬早過HOLDING出道城市論壇 9UP左咁多年係政壇仲係一事無成

我地理性討論
你擺啲極端例子出嚟無討論空間

依家直跟中聯辦
應該好快退田少黨

野味post

小妹約過八成連登仔都係唔識打扮自己
唔計政見我會願意同李梓敬傾計

緊急呼籲
連登近日比這類無聊post嚴重騎劫
明顯帶風想打散抗争意志，好讓連登重返8個月前

讀書應該食5少女

你邊間PR公司呀

咁既post都出得，我要投訴你

肥仔傑都唔錯，babyfat

唔係點解要請佢

其實我個post右上角都寫咗體育台三隻字
你入嚟做咩 關你撚事咩

中聯辦最鐘意揾呢d 斯文靚仔靚女，你話鼎鼎，猜my breast, 兢子，陳x欣 全呢一類, 內裡仆街既敗類，西門同鼎鼎係同期，不過鼎鼎選的贏，西門選極都輸，既然國家有用到佢，你叫佢食屎都肯law

食開屎

我諗分水嶺係鼎鼎把握到2016補選，識得喊

鐘樹根算唔算斯文靚仔？

ching ho ball
其實中共應該會搵d外表正正常常甚至係靚仔嘅人做KOL
因為區選就睇得出好多靚女draw到attention

拉你老母呀
屌你老母

李寶樁舊生
屋企肯定好有錢

咁都上熱門

因為事實佢ok靚仔
中共會搵更加多依d人

唔見政見 女嚟講我接受到 可以一戰

拉 又喺到潛移默化讚藍屍KOL

咁你對依個post有咩結論？

大把呀嬸因為佢青靚白淨開始睇佢
好心你睇野唔好咁膚淺

成個水野朝陽咁
淨係拎佢著過對絲襪都可以打幾晚j

有田北俊支持

應該行中間路線
吸納中間-泛藍

頂走葉劉，容海恩個位

可惜

屌

區議會應該輸到痴鳩左線 都預計到今年立法會冇佢份 (中聯辦唔幫自由黨配票)

On9

垃圾post 拉

佢輸咗又一村都幾大鑊
立法會唔使諗

我算得張建宗都好QQ

唔係囉
我真係覺得李梓敬好樣衰
同埋唔睇眼耳口鼻
八兩金真係幾靚仔

都話唔計政見
你係無腦呀嬸睇youtube識分黃藍？

佢本身第一次出嚟參選立法會就ok
但而家個樣殘咗好多
你唔好睇佢啲poster 你試下體啲直播或者影片
佢個樣真係殘咗好多
btw佢而家真係變咗大婆

想飲佢啲奶

證明你同啲藍絲呀嬸一樣淨係識睇外表

一人幾個人地覺得靚但你唔覺得靚既人

你唔去拉依d post 屌你老母

呢條紫莖個樣尻下尻下咁 點睇都唔順眼喎...
Ching平時應該食開屎

絲打 你食開屎？

真心想知你對順眼嘅標準係點
老實講唔計政見
一入channel如果唔係藍絲我唔會即刻上一頁

食開屎?

咁你對依個post有咩結論

你身邊個啲全部個樣屬抽象派架？

啲縮圖下下自拍好柒不了

有自信先有view

小妹得女性朋友

拉呀 弱智都好討論

321

ON撚9

靜靜雞輸？
分析對家手法有咩問題

不如問下樓主開個post有咩動機？

戇鳩 拉

咪就係講中共會搵靚仔靚女嚟做KOL

可惜係熱狗

唔好話唔睇政見，你直投全盲啦下哇

唔好戴有色眼鏡啦

我都想

梓勁

拿我唔係想吹捧佢
畢竟佢係一個藍絲
我只係想講個事實出嚟

點解你要幫佢係連登增加知名度？ 靚仔又點 關我撚事
我淨係知佢係人渣

記得唔好阻止身邊嗰幾件廢老睇佢
因為唔關你事

屌，唔睇精神狀態，明顯CK正啲，仲要係教徒

你老母咁都上熱門

😂 咁田少 Man 少少

鐘樹根係土共啦, 鼎鼎呢班係 03 50萬遊行之後出現, 開頭position 佢地打大狀黨.

你記住佢係人渣就得ga la, 仲要同所有人講, 呢條真係仆街.

牙敬點睇佢黨友當年被西環恐嚇 而家自己加入西環陣營

睇咗tvb未

雖然佢勤力，但佢立會補選幫鄭陳拉票辣慶左好多村民，
村民大部份係有錢人比較buy 田少但佢想親中聯更上一步
所以佢依家搞活動已經唔見佢提自己係自由黨（最近同前主播果個）